已經開始懷念梁振英

屌你！ 你覺得上面落order 689會唔跟？

我覺得689真係會好過佢
皆因男女不平等
依家條777好多婦女團支持

下次會掛住林鄭

林鄭個副咀臉
無原因 但由佢day 1出現係公眾視線已經好憎佢

個時未有陳同佳既岀現姐

我懷念曾蔭權

仲有冇人記得"袋住先"?

林鄭搞亂香港，要求CY再選特首

四件冇個好

屌你on9 佢起個頭先架
有冇撚腦啊你

懷你老味呀

真係一個屆不如一屆
董伯上任就懷念老彭
貪曾上任就懷念董伯
689上任就懷念貪曾
777上任就懷念689

屌你老母，呢D時候仲出膠post

真，林鄭個樣真係衰撚到

懷念董伯伯

董伯伯

香港人唔配擁有梁振英

收啦689 阿爺下令佢咪一樣變走狗

收嗲啦 屎同屎比都係屎